洛夫雲：阿仙奴可以不敗 利物浦都得

利物浦今季英超仍保持不敗身，陣中守將洛夫雲表示當年阿仙奴做到全季不敗，今季紅軍一樣可以。

利物浦今季英超17戰14勝3和，現時在聯賽榜以1分領先曼城。如果利物浦要挑戰阿仙奴2004年全季不敗紀錄，仍有21場要努力。但紅軍守將洛夫雲表示在球隊3：1擊敗曼聯後，相信有能力追到阿仙奴的紀錄。

「阿仙奴都做到，我們為何不可?擊敗曼聯是個好結果，希望到季尾都可以保持不敗。」

「當然這是個挑戰，但這是我們想要的成績，這亦是大家來到利物浦的原因，因為我們知道我們做得到。」

洛夫雲明白到曼城的利害，但覺得今季英超競爭仍有很多變數，熱刺也有機會捧盃。

「我不肯定曼城有沒有弱點，上季他們以19分之差奪冠，曼城就算輸波都很懂得調理心情，上季他們都有輸波，但最終帶出19分。」

「雖然今季還今季，但之後還有很多比賽，是一場很緊湊的競爭，熱刺都追得很貼。」

「我們不能坐以待斃，就算領先5、6分也不能鬆懈，要當每場都是決賽。」

條弱智次次出黎講完野
就出事

唔出你咪得囉

謝4可以洗腳，曼城都得

點解冰島可可以 香港唔得？

Ed野成日一講完就破
唔好撚燈啦

點解垃圾猁可以翻到身

要當每場都是決賽
成日輸決賽都仲咁講

我肥屍一樣得

世界頭五中堅

肥屍

臭口

先留名

咁CONDOM都得啦

世一中堅

次次有撚屌講呢d 野就好撚邪

熱刺也有機會捧盃。

睇到標題都諗起

多咀狗

一個英超都無，點同我地雲爺爺相提並

下場仲要對狼隊

真係諗唔到猁狗會輸

Feel到呢個post好環保
留定名先

依家個3分呢 就比返你
順帶同你講 你係晏飛路凶到我冇用架
唔想做魚毛夠薑就去狼隊主場行吓

買定狼隊贏都得

笑左屌

我肥屍一樣得！

feel到個貼好環保

我懦夫一樣得！

笑撚到

等我地利記證明俾大家睇，就算講呢d 咁邪既說話，都可以無事，照樣不敗！

上個月先有紅星，咁快又講呢啲

洛夫雲明白到曼城的利害，但覺得今季英超競爭仍有很多變數，熱刺也有機會捧盃。

其實呢句先係重點

燈到

尋日買重左利記先講d咁既野，呢條友

講親呢啲好快收皮 留定名先

same

呢句話你冇咩資格講wor雲兄

佢差唔多咩決賽都輸晒
聯賽杯 歐霸 歐聯 世界杯

我肥屍打出銅鑼灣

嘩，紅軍喎。我皇軍呀，佢黑軍呀 ，呢個打真軍呀！
拿，玩時玩，千奇唔好拎紅軍兩個字黎玩！

開季已買利冠

all in狼隊主勝

無vvd你仲食緊屎渣垃圾仔

洛夫雲：輸係咩感覺？

Molamola 比條仆街搞到要輸狼隊啦

今時今日嘅利做到都唔出奇，但由佢講出黎就爭咁啲說服力

佢係話hopefully喳 啲妓者9up

14勝3和，都只係領先1分，痴撚線

又多個環保post♻️

人地話希望咋，希望都唔得咁食得屎啦，people only read they want to read

熱刺也有機會捧盃

不敗 但無冠

Allin 狼隊

一次英超冠軍都無，就講不敗

文尼、沙拿、雲迪克是但一個傷即刻玩完啦

今晚訓身狼隊

雲加= 陳浩南
浩夫雲=肥屍

dllm
次次懦夫講完呢d就出事
毒男切忌有自信

我信利物浦可以不敗奪冠

講完呢D野好快現眼報

「我們擁有最好的鋒線」 - 曼城5-0利物浦
「皇馬應該害怕我們」 - 利物浦1-3皇馬
「我是世界上最佳後衛之一」 - 法國4-2克羅地亞
「（對拉莫斯的動作）是對他的回擊，接下來我們要去戰勝英格蘭」 - 英格蘭2-1克羅地亞
「我們有希望保持賽季不敗」 -

今晚收工就去買條三萬蚊狼隊主勝

佢可以搵比利鬥燈

又可以留名

環保post

點解佢成日出黎9up

負碌咋傻仔

而家知我紅軍咩料啦

耶鮮為我們洗腳

呢個post開定2都得

英超十幾廿隊 一人拎你1分你都幾過癮架

自信

洗唔洗籌旗比返你

$100 毅進星

留名

RIP

呢條撚屌專打嘴炮

暫時冇事

皇者猁d 口氣大到
20 年冇冠仲咁搶口

留名下場出事

打國家隊都無乜野。球會成日出事。

肥賓

OK

事實證明係唔得 呢樣壯舉永遠只有爺爺

今場廢撚到

有你就唔撚得啦

未必

成班傻閪諗住Binc
完場啦咩

有借有還 再借唔難 出年一定得

下年再嚟

你個冚家剷講呢句得別好笑

又柒

有你就肯定唔得

完啦

55

世一中堅懦夫雲

Ok

點得法呀睇過

可以

路夫雲

bin得c未

真係屌佢老母 最廢就係佢 又最多爹

成場係度發夢

靠你就死得啦

不敗?
下季再努力

使唔使咁快

洛夫雲講完自己破金身

準

屌你老母 呢條廢柴 唔係艾利神實失多2球

斷腳啦垃圾

環保

屌你老母洛夫雲

不敗？邊撚度不敗呀屌你老母

猁狗都得？ 我阿媽都得啦

You will never win award😂😂😂

猁狗

知點解唔得未

雲爺爺又贏

因為有你條廢閪

Hi

X，講完即輸，真係好L邪

很想要吧？

笑死人

真係得?

就係輸洛夫雲

Bin

如果唔係世一中堅
應該可以不敗完場

下世努力

可以update
曼城2:1利

呢場唔計

對曼城唔計

正一仆街仔黎

Yes

佢講多幾次猁降班都唔掂

收皮啦 只有爺爺先有呢個壯舉

下季再努力

得左未

次次講完即衰

就係輸你個多咀狗